對付民眾示威 支那快速生產「聲波武器」

中共科學院日前稱，該院研發出世界上第一台手持式聲波武器，可用來控制示威民眾，目前已進入批量生產。中共建議儘快投入使用，但拒絕透露该武器的用途。

香港《南華早報》近日報導說，中共科學院研發的手持式聲波武器，外型與步槍相似，具有槍托、扳機和槍管等特徵，主要是利用低頻聲波驅散人群。

科學家透露，該武器會造人體極大不適，因為耳膜、眼球、胃、肝臟和大腦都會受到聲波振動影響。

主持該項目的中共首席科學家謝秀娟稱，該設備由裝有惰性氣體的管狀容器供電，一旦加熱，氣體顆粒就會振動並發出深沉的單調聲音。

9月4日，相關專家小組在北京開會，批准該武器進行批量生產，並建議儘快讓該武器投入使用。

但中共科學院拒絕透露，该武器的用途及頻率和有效範圍。

解密報告：中共一直在研發聲波武器

聲波和超聲波武器以及電磁頻譜武器，都被歸類為「定向能武器」，這些武器具有多種功能，包括銷毀電子設備，讓被鎖定的目標感到不適，甚至是破壞目標人士的體內器官。

中共國家地面情報中心2005年完成一份祕密報告於2011年解密。報告說，中共當時正在進行HPM及電磁波武器的動物實驗，這些實驗的目的是「調查人體在暴露於這些特定頻譜時，可能遭受到的潛在影響」。

報告說，中共研究人員實驗的重點為此等頻譜，對人類眼部、腦部及體內器官可能造成的損傷。受測試的動物「存在高死亡率」，由於該武器具有漸進式效應，中共科學家可能用來開發「折磨囚犯的技術」。

報告還說，參與實驗的科學家與中共軍隊有關係，隸屬於軍事醫學科學院的放射醫學研究所，而且軍事醫學科學院及國防科技大學2001年也進行了類似的研究。

中共工信部去年11月15日發布《軍用技術轉民用推廣目錄（2018年度）》報告中，還提到「聲波大炮」技術研發單位，為東莞市三基音響科技有限公司。

報告稱，「DB2700聲波炮系統由5個主要部分組成：聲波炮、聲波控制系統、DA2700型數字聲頻功率放大器、旋轉雲台，以及聲波炮控制系統電源。」

根據該報告，DB2700聲波炮能夠定向發送強聲，適用於100米內驅散、威懾相關人員，以及遠距離擴聲，宣傳，警告等。

華盛頓國家融合中心曾發布數份文件，詳細說明聲波武器對人體和人類意識造成的影響，包括，強制記憶消失及誘發錯誤行為、人體不同部位的強烈疼痛、無原因地心臟狂跳、引發聽覺變化，以及做夢受到控制等。

另一份文件顯示，可以通過移動電話網絡、車輛、直升機及發射器等進行這類攻擊。第三份文件則詳細介紹了人體的生物電磁場和人類腦電波的不同頻率。

當年又係咁傳

發展好自己國家好過啦

DB2700聲波炮能夠定向發送強聲，適用於100米內驅散、威懾相關人員，以及遠距離擴聲，宣傳，警告等。

大喇叭

一個國家不斷發展對付自己公民嘅武器啲大陸人仲要覺得係保護緊佢哋

我哋夠有肥媽歌啦

所以更加唔明 點解要取消一孩政策 由得d 人民死晒佢好過 反正成個國家都係個1%既人 得益